緬甸緊急投資 一人一萬改變緬甸戰局

隨時捐得 佢地反軍方派已經有人企左出黎

推 好想見有一個國家係因為民主信念而贏 我想睇到雞蛋都可以戰勝高牆 已經唔想考慮事後佢地係咪親我地

望住所有反對極權既都輸 即使你係大多數

黎吧 改變緬甸格局

點燃民主燭光

讓世界所有逼害人民既高牆不安吧

一人一萬 改變緬甸格局

齊心集結 推倒高牆

讓雞蛋武裝變鋼彈

點捐先得架

推倒極權

佢地反對派出左聲 夠人多就twitter出聲 比佢地武裝 唔好再講愛與和平 或者直接twitter搵匿名者講 準備哂錢 叫佢地轉達

留意捐錢既都要保護好自己身份 尤其係外國事務

傻西樓豬 舉報你勾結外國勢力，違反國安法

咁點？

呢樣當然